主席，我要求點人數！

點咩？

我唔喺度